點解無人發動去PP度消費

點解無人發動去PP度消費
大家唔記得左PP當日點幫過大家
講恩情, PP係最大
PP成日要關門, PP受既影響好大
點解無手足發動去PP度消費

當日612, PP救左好多手足

借位

請將今日的警暴情況/記者中槍的tweets推上國際

入 /task1 retweet and like all links
入 /task2 retweet and like all links

PP幫左我地好多
點解無人發動去消費
PP先係大師兄

Push

只係消費得起shake shack
但佢係美心代理

PP先係大師兄
恩情比天高

百佳

PP幫大家擋咁多
當日救左唔小手足
廁所比手足用
物資站又擺果度

PP

但國泰跪鳩左

太古已跪
冷處理
大家無拖無欠

不要說冷處理
試着說咪撚理

同半島一樣，懲罰唔起

國際戰線，兩面夾擊！
抵抗中國魔掌，需要你課金支持！

一、遊說戰線：
中共一直斥巨資，僱用遊說集團在華盛頓進行統戰，收賣美國政客及團體，左右美國政策和輿論。單是華為2019年第3季的遊說支出，就達到176萬美元。董建華的中美交流基金會，過去五年在美國支出近300萬港元。
組建香港人的遊說團隊，請支持大專學界及香港眾志眾籌計劃！
香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、輿論戰線：
香港民主運動和抗爭，不斷受到中國造遙抹黑；中國媒體、英文五毛、投共白人，不斷在網上製造不利香港的輿論。為了令香港人不被代表、為了令外界清楚知道香港清晰的民意；
香港需要一份科學、具公信力的民調來反映真相。請支持：
【我們香港人】倡導計劃

但太古持國泰股份唔過五成

6月已經消費緊啦

平啲嘅嘢：
MUJI
AMC 戲院
百佳 Taste
屈臣氏
Gigasport
Mike (因為LBJ 應該要抵制）

好似有間中村藤吉
好過飲撐警美心Starbucks

elephant grounds 都係黃

咪再搞尻太古

害撚死人啦